超生培慾係Juno頂級作 沒有之一

曲 詞 MV都係頂級
仲要同Juno風格完全match
搵第二個唱都冇咁嘅效果

不服來辯

笑左…

個題材係好... 詞都好
不過略嫌曲風太大路 唔夠juno

有咩好笑

方大同

櫻吹雪

弱水三千

差咁個mv喎

歌贏 但又係mv唔夠吸引

初接觸Juno黎講呢首算係易入耳 又有Juno味
但肯定未係最top

咁mv黎計超生培慾真係世界級

中上級啦

方大同個英文版又幾好聽

MV將首歌推高左一個層次

我鐘意雌雄同體

金剛圈同彳亍

秋分同彳亍應該先係最神既歌

啲詞好hea但好好聽

金剛圈

秋分

用蒼井空加分

秋分正

金鋼圈正d

成隻無念是但一首都完爆超生培慾啦